[PC] 上古卷軸集中討論區 19 TESO 機已爆

開post 唔quote 圖

用緊電話呀，你搞得唔得
因為上個post 爆左冇位放link，驚大家失散

開個真.19

好呀

[PC]上古卷軸集中討論區 真.19 ESO其實係TES5一千年前

LIHKG @ Android